離下水道太遠的人通常有化糞池。 一個骯髒且日益嚴重的問題:廁所太少|斯蒂芬妮·帕克| 2020年9月24日|學生科學新聞 
 羅馬尼亞目前正處於上升趨勢，特別是在農村地區，那裡大部分地區現在都有了天然氣、水和下水道系統。 羅馬尼亞競選市長尤金·羅賓遜2020年9月24日 
 公用事業，如電力、通訊、供水和下水管道，通常都位於道路旁邊，因此也受到了威脅。 加州野火可能會讓位於大規模泥石流Ula Chrobak, 2020年9月17日|大眾科學 
 該公司利用馬薩諸塞州一家處理廠的樣本庫發現，病毒在3月初出現在下水道中——大約與第一例確診病例同時出現。 2020年8月19日，《麻省理工科技評論》 
 而且，馬龍解釋說，城市的基礎設施，包括下水道系統，沒有跟上城市的擴張。 邊境報道:邊境醫院仍在努力|Maya Srikrishnan 2020年7月6日|聖地亞哥之聲 
 事實上，他甚至是現代版的俄耳甫斯(Orpheus)，下到陰溝裡去賭自己的生命，尋求救贖。 紐約最偉大的節目，或者他們如何沒有搞砸《紅男綠女》|Ross Wetzsteon | 2014年4月6日|DAILY BEAST 
 作為時尚模特和下水道承包商的兒子，沃克從小信奉摩門教，畢業於鄉村基督教高中。 演員保羅·沃克，《速度與激情》系列電影的主演，於2013年12月1日死於車禍 
 我住在遠離一切的地方，沒有下水道，沒有網絡，也沒有海外的時尚雜誌。 世界上九個可以裸泳的神奇地方|Erin Cunningham | 2013年9月21日|DAILY BEAST 
 今年6月，一家法院裁定，摩根大通將損失其持有的12.2億美元下水道債務中的8.42億美元。 摩根大通昂貴的法律和解清單越來越長|Nina Strochlic, William O 'Connor | 2013年9月20日|DAILY BEAST 
 許多老城市都有排水系統，將雨水、汙水和工業廢水放入同一根管道中。 一本新書說，衝浪少了神秘，多了高科技 
 然後，他蹲下身子，穿過房間，走到放在混凝土地板上的下水道排水管的濾網。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 這條陰溝進入教區的兩個部分，一個在北部，另一個在東部。 排水、鋪裝及安防若干工程報告 1856年，肯辛頓，聖瑪麗·阿伯特教區 
 老鼠從下水道沿著排水管鑽洞進入房子，吸收下水道的氣體。 畜牧醫學論文集|奧斯汀·馬利 
 接著又試圖挖一條從監獄東南角通到主下水道的小下水道。 內戰中著名的冒險和越獄|各種各樣 
 在這期間，兩個人要進去仔細檢查主陰溝和鄰近的出水口。 內戰中著名的冒險和越獄|各種各樣